個日出好靚

好耐無見過咁靚嘅日出

好金

如果今日係山頂睇日出就正
我無估過原來香港都可以有外國睇戲咁靚嘅日出
香港真係好靚

好紅呀

又橙又紫

Hello Moto

岩岩先落完雨

黎